{
  "home": "首页",
  "pricing": "价格",
  "blog": "博客",
  "aiFeatures": "AI功能",
  "gallery": "画廊",
  "login": "登录",
  "signup": "注册",
  "logout": "登出",
  "bgRemover": "背景移除",
  "storyTeller": "故事生成器",
  "aiSketch": "AI素描",
  "aiCharacters": "AI角色",
  "heroTitle": "释放AI的力量",
  "heroSubtitle": "用我们的高级AI工具改变您的创意工作流程",
  "getStarted": "开始使用",
  "exploreFeatures": "探索功能",
  "featureTitle1": "AI驱动工具",
  "featureDescription1": "我们最先进的AI模型帮助您在几秒钟内创建惊人的内容。",
  "featureTitle2": "易于使用",
  "featureDescription2": "简单的界面，使您无需技术知识即可轻松使用高级AI功能。",
  "featureTitle3": "无限可能",
  "featureDescription3": "从移除背景到创建故事，释放您的创意潜力。",
  "footerTagline": "为创作者、设计师和讲故事者提供AI驱动的工具。",
  "product": "产品",
  "resources": "资源",
  "documentation": "文档",
  "tutorials": "教程",
  "community": "社区",
  "company": "公司",
  "about": "关于我们",
  "careers": "职业机会",
  "privacyPolicy": "隐私政策",
  "termsOfService": "服务条款",
  "cookiePolicy": "Cookie政策",
  "allRightsReserved": "保留所有权利。",
  "emailAddress": "电子邮件地址",
  "password": "密码",
  "forgotPassword": "忘记密码？",
  "dontHaveAccount": "没有账户？",
  "alreadyHaveAccount": "已有账户？",
  "username": "用户名",
  "confirmPassword": "确认密码",
  "createAccount": "创建账户",
  "bySigningUp": "注册即表示您同意我们的服务条款和隐私政策",
  "basicPlan": "基础计划",
  "proPlan": "专业计划",
  "businessPlan": "商业计划",
  "monthly": "月付",
  "yearly": "年付",
  "month": "月",
  "year": "年",
  "currentPlan": "当前计划",
  "upgrade": "升级",
  "chooseThisPlan": "选择此计划",
  "popularChoice": "热门选择",
  "notFound": "页面未找到",
  "notFoundMessage": "您查找的页面不存在或已被移动。",
  "backToHome": "返回首页",
  "searchPlaceholder": "搜索...",
  "recentPosts": "最新文章",
  "popularPosts": "热门文章",
  "readMore": "阅读更多",
  "loadMore": "加载更多",
  "noResults": "未找到结果",
  "tryDifferentSearch": "尝试不同的搜索词",
  "featuredWorks": "精选作品",
  "communityShowcase": "社区展示",
  "staffPicks": "员工精选" ,
  "mostPopular": "最受欢迎",
    "perMonth": "每月",
    "choosePlan": "选择 {planName}",
    "contentWriting": "内容写作",
    "seoOptimization": "SEO优化",
    "contentAnalysis": "内容分析",
    "sentimentAnalysis": "情感分析",
    "spellChecker": "拼写检查",
    "anyGTM": "AnyGTM",
    "slogan": "市场营销时间，AI卓越",
    "description": "使用AI驱动的工具提升您的内容，适用于营销人员、博主和企业主。"  ,
    "Privacy Policy": "隐私政策",
      "Data Collection": "数据收集",
      "We collect essential user information, such as name, email, and payment details, to enhance your experience.": "我们收集基本的用户信息，例如姓名、电子邮件和付款详细信息，以改善您的体验。",
      "Secure Payments": "安全支付",
      "All transactions are encrypted and securely processed. We do not store payment details.": "所有交易均经过加密并安全处理。我们不会存储付款详细信息。",
      "Data Usage": "数据使用",
      "Your data helps us improve our AI services. We do not sell or share personal data with third parties.": "您的数据帮助我们改进人工智能服务。我们不会出售或与第三方共享个人数据。",
      "Your Rights": "您的权利",
      "You can request data deletion or account removal anytime. Some data may be retained for legal reasons.": "您可以随时请求删除数据或账户。某些数据可能因法律原因而保留。",
      "Cookies & Tracking": "Cookies & 追踪",
      "Cookies are used to enhance your experience. You can disable them, but some features may be affected.": "我们使用 Cookies 来提升您的体验。您可以禁用它们，但某些功能可能会受到影响。",
      "Third-Party Services": "第三方服务",
      "We integrate trusted AI tools and analytics for better performance. Each service follows its own privacy policies.": "我们集成了受信任的人工智能工具和分析，以提高性能。每项服务均遵循其自身的隐私政策。",
      "Policy Updates": "政策更新",
      "This policy may change over time. We’ll notify users of any major updates.": "本政策可能会随时间变化。我们会通知用户任何重大更新。",
      "Need more info? Contact us at": "需要更多信息？请联系我们："   ,
        "Terms & Conditions": "条款与条件",
        "1. Acceptance of Terms": "1. 接受条款",
        "By using our platform, you agree to abide by our terms and conditions.": "使用我们的平台即表示您同意遵守我们的条款和条件。",

        







       
        "2. User Responsibilities": "2. 用户责任",
        "You must not misuse our services or attempt to exploit vulnerabilities.": "您不得滥用我们的服务或试图利用漏洞。",
        "3. Intellectual Property": "3. 知识产权",
        "All content and materials on our site belong to Boon AI.": "我们网站上的所有内容和材料均属于 Boon AI。",
        "4. Termination of Services": "4. 服务终止",
        "We reserve the right to suspend or terminate accounts violating policies.": "我们保留暂停或终止违反政策的账户的权利。"  ,
          "AnyGTM is an AI-powered platform designed to elevate your content and marketing strategies. Our intelligent tools provide high-quality content creation, SEO optimization, and content analysis, ensuring that your marketing efforts are impactful and efficient. With advanced AI algorithms, we help you craft compelling content that resonates with your audience, improving engagement and conversion rates. Our tools adapt to various industries, providing solutions tailored to your specific needs, allowing you to stay ahead of the competition. Whether you need blog articles, social media posts, or detailed reports, AnyGTM makes content creation seamless and effective.": "AnyGTM 是一个由 AI 驱动的平台，旨在提升您的内容和营销策略。我们的智能工具提供高质量的内容创作、SEO 优化和内容分析，确保您的营销活动高效且具有影响力。借助先进的 AI 算法，我们帮助您打造引人入胜的内容，与您的受众产生共鸣，提高互动和转化率。我们的工具适用于各行各业，提供量身定制的解决方案，使您始终领先竞争对手。无论是博客文章、社交媒体帖子还是详细报告，AnyGTM 让内容创作变得简单高效。",
          "Create engaging and professional content with AI-powered assistance. Our platform enables users to generate high-quality blog posts, website content, and marketing copies that align with their brand voice. Using AI-driven insights, we help structure your content for maximum readability and engagement. With built-in suggestions and tone adjustments, you can refine your message effortlessly. Whether you are a business owner, a marketer, or a content creator, our content writing feature ensures that your words leave a lasting impact.": "借助 AI 助力，创建引人入胜且专业的内容。我们的平台使用户能够生成高质量的博客文章、网站内容和符合品牌声音的营销文案。利用 AI 生成的洞察，我们帮助优化内容结构，提高可读性和互动性。通过内置建议和语调调整，您可以轻松完善您的信息。无论您是企业主、营销人员还是内容创作者，我们的内容写作功能都能确保您的文字留下深远的影响。",
          "Boost your online presence with AI-driven SEO insights and strategies. AnyGTM analyzes your content and suggests improvements for better search engine ranking. From keyword analysis to meta descriptions and backlink suggestions, our AI ensures that your content is optimized for visibility. We also provide insights into search trends and competitor analysis, helping you craft content that performs well. By leveraging AI, you can improve your website’s organic reach and attract more visitors to your platform.": "利用 AI 驱动的 SEO 洞察和策略，提高您的在线影响力。AnyGTM 分析您的内容并提出改进建议，以获得更好的搜索引擎排名。从关键词分析到元描述和外链建议，我们的 AI 确保您的内容优化以提高可见性。我们还提供搜索趋势和竞争对手分析的洞察，帮助您创建表现出色的内容。借助 AI，您可以提升网站的自然流量，吸引更多访客访问您的平台。",
          "Analyze readability, engagement, and quality with smart AI tools. Our content analysis feature breaks down key aspects of your text, ensuring that it is compelling and well-structured. We provide readability scores, suggest word choices, and highlight areas for improvement. Whether you are working on a research paper, a business proposal, or a creative article, our AI-powered analysis helps refine your content. It also ensures that your writing is engaging, relevant, and aligned with your intended audience.": "使用智能 AI 工具分析可读性、互动性和质量。我们的内容分析功能拆解文本关键要素，确保内容引人入胜且结构良好。我们提供可读性评分、推荐用词，并突出改进点。无论您是在撰写研究论文、商业提案还是创意文章，我们的 AI 驱动分析都能帮助优化您的内容。它还能确保您的写作富有吸引力、符合受众需求，并保持相关性。",
          "Understand audience emotions and refine messaging for better impact. AnyGTM uses AI to analyze the emotional tone of your content, helping you craft messages that resonate with your audience. Whether you are creating a marketing campaign, responding to customer feedback, or analyzing social media interactions, our sentiment analysis provides valuable insights. By understanding how your audience perceives your content, you can tailor your messaging to enhance engagement and build stronger relationships.": "了解受众情绪，优化信息传达以提高影响力。AnyGTM 使用 AI 分析您的内容情感基调，帮助您打造与受众产生共鸣的信息。无论是策划营销活动、回复客户反馈，还是分析社交媒体互动，我们的情感分析都能提供有价值的见解。通过理解受众对您的内容的看法，您可以调整信息传递方式，提高互动率，建立更牢固的关系。",
          "Ensure flawless grammar and spelling in all your content. Our advanced AI spell checker goes beyond basic corrections by providing contextual grammar and punctuation suggestions. It helps improve sentence structure, eliminates typos, and enhances clarity. Whether you are drafting emails, writing reports, or crafting social media posts, our spell checker ensures that your content is professional and error-free. With real-time corrections and language enhancement features, you can write with confidence and clarity.": "确保您的所有内容语法和拼写无误。我们的高级 AI 拼写检查器不仅提供基本的纠正，还能提供上下文语法和标点建议。它可以帮助优化句子结构，消除拼写错误，提高表达清晰度。无论是撰写电子邮件、编写报告还是发布社交媒体帖子，我们的拼写检查功能都能确保您的内容专业无误。借助实时校正和语言增强功能，您可以自信而清晰地书写。"  ,         
            "Company": "公司",
            "About Us": "关于我们",
            "Blogs": "博客",
            "Legal": "法律",
            "Terms": "条款",
            "Privacy": "隐私",
            "AnyGTM. All rights reserved.": "安易GTM. 版权所有."  ,
              "Home": "主页",
              "Content Writing": "内容写作",
              "SEO Optimization": "搜索引擎优化",
              "Content Analysis": "内容分析",
              "Sentiment Analysis": "情感分析",
              "Spell Checker": "拼写检查",
              "Spell Correction": "拼写更正",
              "AnyGTM": "AnyGTM",
              "GTM AI Copywriting in Sight, Set Marketing Right": "GTM AI 文案写作尽在掌握，精准营销正当时",
              "AnyGTM offers AI-powered content writing solutions tailored to your needs.": "AnyGTM 提供基于 AI 的内容写作解决方案，满足您的需求。",
              "Generate compelling, structured, and audience-centric articles, blog posts, and web content effortlessly.": "轻松生成引人入胜、结构化且以受众为中心的文章、博客和网页内容。",
              "Our AI ensures clarity, coherence, and grammatical accuracy in every piece.": "我们的 AI 确保每篇内容的清晰度、连贯性和语法准确性。",
              "Achieve an engaging tone and style customized to your brand.": "实现符合品牌风格的吸引人语调和风格。",
              "Save hours of manual effort while maintaining high-quality output.": "在保持高质量输出的同时，节省数小时的人工工作。",
              "Optimize readability and maintain consistency across different platforms.": "优化可读性并在不同平台上保持一致性。",
              "Get professional-grade content instantly.": "即时获取专业级内容。",
              "Stay ahead in content marketing with AI precision.": "凭借 AI 的精准度在内容营销中保持领先。",
              "Make your storytelling more persuasive and effective.": "让您的叙述更加有说服力和有效。",
              "Elevate your brand voice with AnyGTM.": "用 AnyGTM 提升您的品牌声音。",
              "Explore Features": "探索功能"  ,
                "404": "404",
                "Page Not Found": "页面未找到",
                "Oops! The page you are looking for does not exist.": "哎呀！您要查找的页面不存在。",
               "Back to Home": "返回主页"  ,
                "passwordMismatch": "密码不匹配",
                "signupFailed": "创建账户失败，请重试。" ,
                  "Anygtm": "Anygtm",            
                  "Content Writing Features": "内容写作功能",
                  "Easy to Use": "易于使用",
                  "Enter Your Text": "输入您的文本",
                  "Generate AI-Powered Content": "生成 AI 内容",
                  "Refine and Improve": "优化和提升",
                  "Content Writer": "内容写作",
                  "Enter your topic here...": "在此输入您的主题...",
                  "Generate Content": "生成内容",
                  "Generated Content:": "生成的内容：" ,                
                    "Enter Text": "输入文本",
                    "Analyze": "分析",
                    "Content Insights": "内容洞察",
                    "Generated Analysis": "生成的分析",
                    "Enter your text here...": "在此输入您的文本...",
                    "Analyze Content": "分析内容",
                    "Results": "结果",
                    "Your content analysis will appear here": "您的内容分析结果将显示在此" ,                   
                      "Get AI-Powered Analysis": "获取 AI 驱动的分析",
                      "Improve and Optimize": "改进和优化",
                      "Easy to use interface": "易于使用的界面",
                      "Enter your topic and get AI-generated content": "输入您的主题，获取 AI 生成的内容",
                      "Supports multiple languages": "支持多种语言",
                      "SEO-friendly content generation": "SEO 友好的内容生成",
                        "SEO Optimization Features": "SEO优化功能",
                        "Boost Search Rankings": "提升搜索排名",
                        "Optimize Your Content": "优化您的内容",
                        "Improve Readability": "提升可读性",
                        "SEO-Friendly Keywords": "SEO友好关键词",
                        "SEO Optimizer": "SEO优化工具",
                        "Enter your content here...": "在这里输入您的内容...",
                        "Optimize Content": "优化内容",
                        "SEO Optimization Result": "SEO优化结果" ,
                          "Sentiment Analysis Features": "情感分析功能",
                          "Detect Positive, Neutral, or Negative Sentiments": "检测正面、中性或负面情绪",
                          "Analyze Customer Feedback": "分析客户反馈",
                          "AI-Powered Emotion Detection": "AI 驱动的情感识别",
                          "Improve Engagement & Response": "提高互动率和响应能力",
                          "Sentiment Analyzer": "情感分析器",
                          "Analyze Sentiment": "分析情感",
                          "Sentiment Analysis Result": "情感分析结果" ,
                          "Spell Correction Features": "拼写纠正功能",
                            "Detect & Fix Typos": "检测并修正拼写错误",
                            "Improve Writing Accuracy": "提高写作准确性",
                            "AI-Powered Grammar Correction": "AI 驱动的语法纠正",
                            "Enhance Readability": "提升可读性",
                            "Correct Spelling": "拼写纠正",
                            "Corrected Text": "纠正后的文本"
}  
                                             
 
